# Proyecto Tasty Coffee e-commerce para delivery de café de Autor 

![TastyCoffee](https://cafesabora.com/sites/default/files/taza-para-cafe_0.jpg)


## Inicio de Proyecto

### `npm start`

## Dependencias
### npm i react-router-dom
Dependencia utilizada para generear un mecanismo de navegación en nuestra web
[React Docs](https://reactrouter.com/web/guides/quick-start)

### npm i @chakra-ui/react @emotion/react@^11 @emotion/styled@^11 framer-motion@^4
Dependencia para dar estilos a los componentes
[Chakra Docs](https://chakra-ui.com/docs/getting-started)


### npm i firebase@8.9.1
Dependencia utilizada para interactuar con una base de datos provista por Google Firebase(free account)
[Firebase Docs](https://firebase.google.com/docs?authuser=1)

### Otras dependencias para aplicar estilos
### @emotion/react
### @emotion/styled
[Emotion Docs](https://emotion.sh/docs/introduction)

### Deploy in vercel

[Prod-Env](https://tasty-coffee-padularrosa.vercel.app/)